屌你老母美國佬

垃圾債國

美國佬真係撚狗咁撚

ifc 見

開市不問價走佬

港股有得走好走